[測試] 究竟職賭月入有幾多？

測試期：26/6 - 26/7
總賭本：關愛基金 $4000

其實俾大家睇清職賭既苦況
鼓勵大家遠離賭博

lm

劇本預測
第一場就all in輸晒
跟住入自己錢$8000再all in

總賭本：關愛基金 $4000

-5000

最多我叫毅進星支持下你啦

想學野

幾時收到 我收到味啊

果4000到底係邊？

BTW G持大佬彪 連登波台老臣子

1）$1000 喀麥隆
簡略分析：
- 非洲杯飛到波到
- 主隊球員整體質素較高，源自知名球隊e.g.馬賽、PSG、Ajax、維拉利爾等
- 客隊近期同d 廢隊對打，都只能平手

訓先，好眼訓

唔好第一場就邪我all in啦

買盤定主勝呀講明好WO
唔係好難買對家

-3000

毅進仔100蚊

小賭可怡情 大賭可變李嘉誠

見過有人次次都買串燒半場和，每注唔過$1000，一個月平均賺$3000-4000

7x1?

職賭都幾大壓力 本少既話

又彪析

場場all in好過啦你咁既本就

中

等我燈神幫你燈下

留名

姐係點？
想了解清楚

去馬交玩百家樂
贏五千即走人
日日咁贏
月入十萬

（累積收入：$890）

Gun

都係果句
個個都贏佢一早執左笠啦
洗鬼馬會發到豬頭咁咩

咁都可以係樓主一個贏其他輸既 馬會都一樣賺
最多都係十賭九輸姐

不過話說職賭通常都係賭poker 入黎見到原來係狗會有D失望

大佬彪

大佬彪我跟你買會唔會搭沉你船

唔會掛
btw 你唔係買開牛熊既咩

邊度有錢咪去邊

好耐無見過彪析

馬會個盤真係俾狗賭，真正識玩一早轉左用外圍

Block 帶風向

真心勁

樓主係職賭？

返緊工
我見一直都冇人研究職賭月入幾多
所以抽時間PT職賭，整個Post 試下

真係多大茶飯

大阪櫻花 $1000

彪析:
- 櫻花戰意高，今仗非勝不可
- 東京作客質素... 不了
臭腳、西花、維他奶都贏唔到
# 西花有平手係值得玩下既

屌樓主咁快有錢
馬季完了我都收唔到錢
賭條撚

彪析

跟唔切 轉左讓平半低水

外圍跌到半/一盤
jm9

大佬彪穩啦 上左平手

狗會也半一一

Goal

走盤
冇贏冇輸
繼續

今晚仲有冇

分析：
- 基本上六合彩乃隨機數字，無謂晒時間諗，電腦飛最實際
- 你唔買就一定唔中，但即使你買$10，都有一定既機率會中
- 用$10就買到個希望，樂觀既情緒，對四千萬獎金既憧憬，如同色盲者頓時睇到七色彩虹，何樂而不為？

（累積收入：$880）

你啲分析好似好on9，但睇落又有道理

所以我買左同你一樣果六個號碼

係買電腦飛，唔係買我呢6個number 。。

彪哥沉日一時衝動買左櫻花主勝 應該點部署

dllm 呢個月都係捱緊麵包
777快撚d派4000 我就唔追究你

等機會
等重心先再買
一急想追數好易輸得仲勁

一人分一半都仲有二千幾萬

真 呢幾日d盤比狗買

跟你地買多條

分多注

6合彩都有得跟

大家係咪誤會左我個分析 ........